一句講曬，敢唔敢佔尖沙咀

唔好再講佔中行番舊路，依家玩佔領係比安全區勇武避，比一個唔洗怕比狗捉既地方比勇武休息

點解佔尖沙咀？易走，多戰略目標，太空館同文化中心可拎黎休息，一條大路，同佢對攻，入安全區可建立永久防護工事

歡迎大家討論

推

敢唔敢當日先講

海邊點易走

宜家甘易拎清埸佔領令
你又想拉幾多手足 Yes Sir

宜家d狗連私人地方都自出自入拉入。

一條19大馬路點樣安全法?

你咁玩預咗係大屠殺 tg放題清你場

推！

佔領係比安全區勇務避
依家淨係阻路都拉晒非法集結 開晒槍
我係咪要笑呀 呢位警員

呢個年頭仲講佔領既坐左幾多碌岩岩放啊
班狗攻入黎亂射野你先柯撚啦

遊水去中環
手足單手出公海

你用下個腦
行人路都可以鳩射ＴＧ，入舖拖個店主出嚟拉
你佔到路？？用咩？憑咩？

on9推人去做槍靶

呀sir 你要永世留喺大灣區呀 驚唔驚呀

sir你老母咩守舊撚

但而家有水炮，tg又放題
要守街好撚難，有建築物又唔同講法

你估下三個星期都玩同一個地點會點？

會包圍囉

所以話連登真係冇咗運動初期個用處，
有人講新諗法，一堆人sirsirsir

執柒咗佢啦你班垃圾冷氣軍師

真
有據點
班狗對住係咁射
你拆營都拆唔切

跟本唔會長佔到，唔好FF啦

係你地怕死je 佢夠薑咪殺成千上萬人咯

ON9
不推文

先唔講佔邊度佔咩建築物, 我淨係問你一句, 你點守?

有啲野唔係話怕唔怕佢 係佢敢唔敢做 你地又預左犧牲幾大 去誕成革命

又一隻狗sir比
我揭穿事實大追捕

嬲嬲豬Sir想引人佔領
我地唔會中伏 Sir

尤其而家啲tg咁撚毒 啲狗又癲嘅

你真心弱撚智
冷氣軍師水平就係咁多

睇死你街都冇出過啦，你一世冇包袱添
贏輸都唔撚關你事啦

做肉盾食彈犧牲大就大 有冇用先
你話死一百個手足 美軍即刻出兵香港 我跳樓又點話

拉

你點知的

你係想參考烏克蘭佔領人民廣場？
其實係好事 但人地冬天有雪易守 我地佔左都唔覺得守得住
你有方案？

新九龍城寨誕生

邊撚到有安全區，你啱啱出冊？

佔唔係100％唔得，如果用汽車做路障
多到幾排幾排咁，d寫字樓or大廈老闆本身又係黃絲，
咁個情況會點，大家諗下

no sir

一句講曬:唔佔!
5年前仲佔唔夠??

樓主加油，留名三個月後鞭反對佔領既兒登仔屍

完全唔認同

弱智？會一網成擒，班狗今時今日仲有水炮車，想硬食？
2019年啦，快閃走人等班狗走成晚，咪同佔一晚效果一樣

又話討論，出黎啦 Sir

易拉到痴線

太空館同文化中心實唔會開放 而且一定會比狗用黎做基地

佔你老母人咩

咪On9
陣地戰有邊一次係贏
仲玩佔領

樓主睇我嘅post
其實我都覺得可行只不過班連登仔覺得佔領=佔中=輸

六月個時都可能得，依家好難佔，水炮車一黎半個鐘都唔洗清晒

cctai 好多on9

佔黎比人打
依家仲諗住打陣地一係五毛一係蠢

我有出個去洗唔洗whatsapp通知你地拉我
你都On9
你老母生你到憑文字就屈我係冷氣軍師
Block你件傻閪先

拉 on9

固定路障，清唔走嗰種

樓主星期日訓左教？

尖沙咀包抄

你仲好意思講話要佔尖

拉

係既, 糾察長
我地知你返左黎架喇, 不過存在感唔使咁表達既

快閃開花好過啦大佬

唔嚟個真抗真根本冇用 打完又返屋企訓 返屋企途中又捉9 10個手足 每次出都捉幾個 依家係人哋消耗緊我哋兵力

咪撚on99啦！
拉！！！！！

ON9 SIR你老母咩 獲獲都有手足比人拉架啦 係咪學你咁做冷氣軍師係屋企先叫手足啊仆街

點解唔可以討論？
首先我認為佔領有三個先決條件
1:佔領意義
2：佔領地方
3：我哋既優劣

1：依家佔領可能係另一條出路？佔左有咩用？
2：佔一個有影響力的地方 立會？高院？
3：守死一個地方會比人圍，但一定聚集到好多人

頒個有勇無謀勳章比你啦, 糾察長

你吾反攻班狗，去邊也比人拉la

其實我唔認同太空館同文化中心可以用黎休息，始終啲狗咁癲

講到唔佔就唔放TG咁

6月果陣就work
而家會死好多人

屌你老母on9學人做軍師

be water你就同我講佔

拉

問題係你守點食tg點守
你講嘢make sense啲得唔得

第一句就易走
咁佔黎做咩

我記得6月果時有人提議過
講真有佔領區係好
比勇武有位休息換裝
但香港人心態跟唔上
武力亦不對等
同唔到班狗對峙

外國好多時示威衝突都真係有個位係民眾休息
但香港應該唔可行

出去既目的就係為咗撤退
係既 yes sir

你有資源守既 就唔洗快閃都輸咁多
佔領成本高幾多
你有本事既就去升級資源
你去搵到工字鐵鋼板起個城出黎先算啦
冇呢d基建守條毛 除非你個人防彈架啦
不過又再講埋落去 你升級佢都識升級 你手上有咩牌先 唔好拎住pair dee扮4條A 輸死你啊

2019 仲佔領?????
佔得幾多日
不了

宜家唔同14年 黑警唔會同你客氣 唔好儍

就算佔到，但我計漏左一樣野
就係補給問題
物資，糧食點搞

你第一句就唔MAKE SENSE
「預咗係大屠殺 tg放題清你場」
其實佔唔佔都係預咗係大屠殺 tg放題清你場
咁你想點MAKE SENSE法呢軍師?

咪on9 今晚係慶祝萬聖節 邊個同你玩陣地?

仲佔馬路？
你教我擋銳武+水炮車

佔政府大樓/商場仲好啦
起馬容易守

good afternoon sir

14 年已經講緊呢樣野 無人知結果 但企硬守到 但如真係死到咁大數字 擺明車馬咁剷埋黎 迴響正式大成 64 2.0
你地玩革命 係要諗做野 有幾大impact 先去做
游擊係手段 但唔係每個階段都適合 如果合理公平地 磨到偷到雞係好事 但去到某啲階段 係必須凝聚 而且有必要企硬抗爭到底

你都On l9 .com睇下20號咩事先

幾多狗sir入黎屌手足係冷氣軍師
想引人估區

你戇撚尻 一路講緊be water hit and run
而家講緊大屠殺係成個據點一齊食煙死 走唔到
淨係上次尖沙咀集會都咁啦
更何況真係佔領
兩回事你咁都分唔到？軍你老母師咩
你咪害撚死人啦 無腦閪

又一隻狗
拉

好撚心呢啲post就咪撚回啦, 又上熱門

點撚樣守？點撚樣走？跳落維港啊？

點解唔睇下烏克蘭嘅佔領？
2014年嘅運動唔係輸喺佔領，而係方法
佔領本身就冇問題，佔領就唔洗食唔洗娛樂？
係因為食同娛樂先輸？係因為嘉年華唔做嘢先輸啊on9仔
連2014輸喺邊都唔知，你衝出黎jm9？

問下問題啦軍師 佔唔佔都係預咗係大屠殺 tg放題清你場
你既邏輯係咪有問題呀傻西

呢個邊忽似新諗法?

你係咪上星期日係屋企暈左唔知咩事
和理非係尖咀集個會都TG 放題要走入半島避難
你講佔?
用咩佔? 愛與和平呀? 定念力呀? 定你識SET 結界?

我唔知佢有無出去，但睇到你成個回覆都係指責。
影響軍心

SIR, 你個腦裝屎嫁?

出面輸入
你覺得班狗有可能100%封曬所有路？

係 佢地溫文港豬 總覺得可以舒服革命
唔洗一定流血既 佢地唔好彩唔醒水je
個革命由Day 1出黎 就係話撚你聽 今日唔企 日後就企唔撚到出黎
橫死豎死 我都唔明你點解要用咁撚耐時間黎 覺悟

但尖沙咀唔係合適地點呀？

咁佔黎做咩 用下腦啦

盡力滅

仲打陣地戰做咩

升級
點升呀？ 拆下鐵拆下銀行 下次拆下遊樂場咯
真係掂架啦
唔係想打擊你地 你地自己諗清楚 應該點走啦

最好學下咩叫革命

唔使怕比狗捉
安全區
易走

其實樓主有無諗清楚先打文同出post呢

都on9 當年無咁暴力清都難攪
宜家隻撚隻都癲既 仲佔？仲要呢個位，想手足死唔撚係咁

我激進左 我錯 或者拉低各樣野 都係經濟型式既攬炒既⋯⋯⋯

同意

唔洗諗可以佔到
佢地一定催淚放題清場
唔需要等禁制令

反而應該要諗打連續三日通宵
佢地gear重 人又老 人數少 體力一定唔夠手足黎
最後就當然敵殺我打

無可能佔到 當日無水車無槍無tg放題

敵殺我打

咪話佔建築物多點開花囉屌你

咩都唔brainstorm，一味sir，一味屌一味拉

冷氣軍師真係唔係浪得虛名

敵疲我打

on9佢第一句就話人狗你盲撚咗？

連續打三日通宵72小時佢地一定體力崩潰

不了

仲佔？傻咩！打快閃遊擊才是.....

一嚟就諗住走
如果有1000人肯反抗成件事就唔同哂
警察出現就走
你係佢都唔會驚啦

搞緊笑？
希望你唔係真心
係講緊反話

比安全區前線
咁邊個負責守安全區？
佢出水炮車你點守？

其實TST好難走
跳海?
睇27/10就知啦... 仲去...
去MK果D位 好好多

坦白講 再退 退到幾時。。

烏克蘭

你不如問咁出黎做乜？用下腦啦軍師 痴撚線
係呀佔領左就冇人滅TG 24小時放題呀
佔領係凝聚非勇武做後勤 等啲人唔洗行完就走咋傻仔
你估叫你佔幾日咩on9

陣地戰仲要防守點撚打啊, 一個水車就收哂皮啦

咁我哋係咪烏克蘭呀？
離撚晒地
想點

建立永久防禦工事...

佔領係比勇武有安全區?
咁邊個守住佔領區?

你以為仲係2014,唔敢清你場呀?

係喎, 我太蠢喇, 咁都諗唔到, 可以佔領建築物喎!!

佔完係咪呢世都住係座建築物入面? 定係綁個警察用支槍指住佢個頭話要一架直升機係天台等你同一架私人飛機係機場準備起飛?

18區開花如果夠人係最有效, 但要打完散, 呢個絕對認同

而家仲玩static defense

唔想搵交嗌, 但唔該唔好再諗陣地戰啦

俾個例子你only
唔係完全無可能
但香港未一定做到

佔一個鐘之後陷家剷就係你嘅建議?

你仲醒呀！
每晚俾人拉，之後上fb俾嬲嬲啦！

班到支機槍返來

就守到

同一時間 有幾十隊全港 有侵略性做咪贏
之前我地係演習 係志氣可嘉 但戰略上侵略性係0

Yes sir

旺角太子先易走呀白痴

cctai屌人冷事軍師

無人叫你佔 一定要佔先叫做到嘢？
唔佔就叫退？思維可唔可以唔好咁死板

個人認為每次遊行都要有一個佔領嘅據點做安全區。唔係長佔但係只要仲有勇武就繼續佔。
港島可以係灣仔，九龍係尖沙咀。
主要係俾人休息/安全換衫/集合

不過必須要有一班好打得嘅人留守先得，唔係就冇可能做到

唔好諗對攻啦，水炮車黎到，啲人走得快過速龍啊。

訓左幾耐？

你冇槍點佔領呀咪玩啦

佔一個鐘就叫佔？ 笑撚咗 不如話佔三分鐘啦 水炮車你點應付 你答我 你有方法解決水炮車你咪佔囉on9仔

pull la Ching

樓主都ON9
佔尖沙咀黎把撚

同你地講下隻game要贏要點 不如
軍事game係講戰略 佯擊 ， 偷襲 突襲...,etc
除左對個別重要人員 要對據點 建築物進行
⋯
講反抗 不如諗下點攻 ； 點守 都係正確態度
咁先係應有既軍事、 革命態度

佔尼把撚

即係咁，就當我真係冷氣軍師，淨係識叫好嬲，咁你費精力鬧贏左我，我輸左，有咩得著？係咪鬧贏左我，班差佬就會全部棄械投降自己鎖自己入新屋嶺？

而家同你講陣地戰防守戰唔用得，叫你諗第二樣，你就貼張冷氣軍師貼紙係我額頭，做咩啫？唔通明知條橋唔work仲大力推大力讚好呀？

重申，我唔係要做放負唔係要搵交嗌，我只係度出問題，語氣係重左，對唔住

有安全區係好事，要解決後勤同防禦問題

Winter on fire 都有佔個中央廣場 唔係唔得
但入面人地係練點打返轉頭同製造文具
而且到死線就出嚟打返轉頭 而唔係又佔完咩都唔做
如果一開始咁做都可以玩一兩個月
但而家對家咁都有 而且咩都咁做嘅時候
我覺得佔到 但都唔會維持得耐

冇人聽，算啦

晚晚推班人俾人拉，fb屌下鬼
連登出下post話就嚟輸

之後就完啦

睇到話太空館、文化中心可做休息站
就知樓主諗法幾幼稚

阿sir你係咪香港人黎架
尖沙咀易守都up得出，你有無落去行過街架

佔完之後點守？

唔敢

老老實實
用咩黎守TG,橡膠子彈同水炮車?

就算比你佔到，咁之後點?係果度過夜?

守條撚咩，個個星期搞鳩佢，等佢永無寧日，睇下邊個死

點補給？差佬封路大圍捕你點去支援？

冇呀等死啦

sir!

當打仗咁打?你打過未?
你冇槍人地可以直接攻入去
樓下壓制火力上面吊人落黎
外面射震撼彈入去
有槍都守唔到好耐
今時今日就算有淋病做人質
我估班狗都會照攻

點解仲要覆
一係on9一係低級帶風向

其實係，都諗唔到有乜建築物好守
除咗佢地屋企宿舍果啲

No Sir
你幾時死全家

想浸死手足

你係咪想學烏克蘭起據點safe house

但我覺得尖沙嘴係自殺位，如果係沙田市中心或者中環會現實啲

Sir， 你地係咪見尖沙咀咁多名店打算佔埋佢做軍管區? 想問下你地決定好宿舍會搬去半島定太空館未?

咁我虛心請問下（認真），烏克蘭安全屋點做到安全呢一點？點解啲狗唔會入去清場？

你唔係黑警，就唔好咁大反應啦。
我明好侮辱，但係你咁只會令大家破裂

狗清過幾次不過失敗左咋 人地個門口係戰壕黎 兩三米高 企到人係到放火魔 同埋人地一人一枝火魔 無火魔都一人一磚頭 烏克蘭既狗開裝甲車沖比人放火燒到得翻個架

可以睇翻烏克蘭套紀錄片

語氣重左，講聲Sorry

萬聖一役，睇得出佔領中環係work，不過唔係用愛與和平

係咪又係狗開post？
成千正評